蕭生咁撚潮，半澤直樹2都有睇？

好羨慕佢後生努力 而家可以日日睇劇

唔洗做咁

你後生唔努力個陣都可以日日睇

後生要返工 佢仲追得貼過後生

邊個網睇半澤直樹2 正啊？